主子唔肯飲水😭

點樣先可以令貓仔肯飲多d水？有時一日個水樽都冇少過水

有冇圖，幫你推下

買部會流動水既飲水機，或直接買支針筒，我個隻肯飲但唔多，我會每日都餵佢飲兩次（針筒）

試下擺多幾個水兜係唔同地方

罐頭1:1加水
用針筒射水入佢口

我隻貓

正到尼

試過比烚雞水同貓草水，冇咩用。 迫佢飲都試過

係罐頭加水！

零食溝水